踏入2021年，本港首名出生的，是一名嬰兒。

踏入2021年，本港首名出生的，是一名嬰兒。

新一年祝大家破產跳樓死🎉🎉🎉🎉